iPhone 8 QuickCharge?

請問巴打 iphone 8 既有線快速充電係用ipad mini頭就得？
速度可以上到quick charge 3.0 standard 定係同7用ipad頭叉一樣。。

iPad頭

唔好咁大期望

電不嬲係apple死症

quick charge need usbc to lightin cable& usbc charger

2015年ipad已經得
今日先用嚟做賣點

61w MacBook Pro 頭
輕輕一推

邊度有拎做賣點？

插入MacBook 到咪得
好似support

個standard 係usb pd
唔係高通個qc 2.0/3.0
到qc4.0 先supoort 埋usb pd
所以現時大部份qc charger 都唔啱用

最平apple quick charge 套裝係29w apple usb od charger+ type c to lightening 線
未知市面上啲 usb pd 2.0 charger用唔用到落iphone 8/x 上面

又要額外買多舊嘢

線同牛都要買既話
700

新款macbook pro
Type c 頭有

買iPad 10W牛算啦
真係咁少時間差電咩？

macbook牛29w嗰隻點會仲係5V 2.1A呀
小米65w apple 29w都玩到全速pd快叉

帶多個一萬屎袋算

ok sorry 自隊一打